贏左就贏左，輸左就輸左，但係有樣野一定要做！

就係救理大班手足
我知救一次成本好大
但係入面有成30個手足
面臨精神失常同死亡既考驗
無論任何方法都一定要救，係即刻要救！
時間再拖落去香港人只會淡忘同唔夠前線打！

不要麻木 出嚟投票啊

首投族